2020暑假時 ： 預計聖誕前出現結業潮

聖誕時：預計來年出現結業潮
新年時：預計新年後出現結業潮

歡迎接龍

未來十四日係關鍵

未出現咩？

未來14日係關鍵

而家唔係結業潮？

好多中小企已經收咗皮

都耐無聽

初一時：預計初二後出現結業潮

出街行下啦, 好撚多吉鋪架, 衝出嚟柒

汁？

復活節前失業率會升
暑假後會好多人失業

明明成條街都吉鋪
前兩日行Times Square
上面一半都係吉鋪嚟

愈開愈多食店
愈開愈多小型雜貨店

預計樓主2021新年前菊花爆裂高峰期

預計復活節後會出現失業潮

望下新樓盤開售先啦

超額認購
有錢都仲要抽籤先買到

同我講經濟會爆?
爆你老母咩
爆既話仲有錢排隊買樓?

樓市gogogo

結緊

你日日喺屋企唔知姐

其實恆指樓市同香港經濟係冇關係架

是但啦 唔計既
總之條街好多人
恒指好高樓價好高
身邊冇人失業

所有食支那水既野都死得7788

donki指數呢

過完保就業同聖旦真心game over
你要明係chain reaction 黎 唔係一步到位
消費品街舖 > 食肆 / 酒店 > 日用品舖

出現左啦，全部結業去炒樓炒股，好搵過做生意
被炒既員工拎住d錢去炒股，好搵過返工

預計情人節出現結業潮

仲想收2016~2018既租金梗係吉啦，咪繼續企硬呢個價囉，有排你吉

怕咩，有國安法

最後今天

資本主義是個好東西
諗下點解人地有錢炒樓炒股，反而就有人叫春話經濟差
資本家唔俾條撚d奴隸含，奴隸就叫春"冇撚含喇，末日喇"

去轉旺角都睇到幾多吉鋪啦

樓主抽乜水姐
明明成條街大把吉鋪
毒撚出街行下啦

2021fg既真係天選之人
2019 2020一大班仲未有工開，仲有航空業飲食業既失業大軍

藥房嚟架屌你

上次出旺角真係嚇一嚇

夠膽睇小連登donki指數

吓 Donki 勁多人行喎

樓豬有冇出街
已經執咗好多

執得既代表我地香港人唔需要囉

咩金鋪，藥房，咁撚多間有乜用

donki好多人
唔識人失業
買樓要排隊
恆指30000點
GME升幾倍

樓下商場好多買衫賣精品既鋪頭仔都己經執晒

樓豬仲係屋企訓緊
靠支由行既旅遊業屍橫遍野
進出口行業都係吊命

而家香港靠緊股票市場頂住
北水無限量射住

其實好多人好有錢，失業率唔高

好多人係仲供緊
唔企硬 市價跌 到時Call loan就死得
而家可以去打份工黎供

其實汁左好多間中小企店舖

農曆新年後
新稅季前
復活節後
中期業績前
聖誕節前後
新年後

Loop

信某部分連登仔真係死得
明明旺角差唔多死左一半鋪頭都話無事

我有個政治冷感fd食人血饅頭食到開緊第四間分店，邊有結業？

小數目 啲人仲負擔得起既

豐澤仲日日成排人去買電器
星期六日出街多人都癲 食個飯都要等位
失業又無儲蓄果班都係低下藍絲 or 啱啱出黎做野嘅後生 正常人無失業都會有儲蓄 無嘅都係拎去供樓 月光族 又易比人炒果啲大部分都港豬

執左啲專做支那人生意鋪頭所以根本feel唔到經濟有幾差

真，呢啲執多啲仲好

佢地都無所謂

2020餐飲店開舖多過2019
飲食業又話仆街
乜撚野玩法

話失業率高，好多鋪執柒果d 真係去一去大型商場行下啦。 買完幾千蚊買換200蚊現金卷都排成半粒鐘。

旺角多吉鋪係因為d 垃圾吉鋪專門幫大劣人奶袋底姐。無袋底奶咪執柒，理所當然。 一有番大劣人？ 即刻個個撲出黎爭鋪呀！

根本從來經濟都無差過，身邊個個月買呢樣買果樣。
好多人無工開無飯食呢樣野好似都市傳說咁，見都未見過

其實係做大陸生意果班收晒皮
大把做香港人生意既越開越多

從來沒有

你有無出過街? 飲食零售D吉鋪多到喊

禁六點堂食 飲食業都未仆街
係咪證明標準工時
會影響佢哋根本廢up

仲唔快啲搞標準工時

行商場就知香港人洗好多錢
早前聖誕假 啲鋪頭爆到...

D人失業咪襯租平做下小本生意博一博，然後再有9成會被淘汰

市道係差
但2020新開既食肆係多過2019新開
申請食肆牌照有數睇
多咗好多人博一博去創業

一陣人地又話你冇出街架喇

一個lunch仲賣緊50~60講經濟差

同fast&furious一樣

One last ride

藥房，金舖

阿布泰齊栢林係咁開

當然吉田/360/錢大媽都係

唔通執d 鋪頭大大聲講
屌你老母我執喇，咁咩
一街都吉鋪，唔係結業潮係咩

唔講邊間=鳩吹

唔覺社會有乜問題啵
有人餓死喇咩

真係等爆
準備玩08溝03

做人唔好咁膚淺
好多野係一環扣一環
而家呢一刻你無事只你未殺到埋身啫
唔係真係以為Donki好多人行=經濟無影響啊？

當殺到埋身既時候
肺炎都差唔多完
暫時受影響既行業對經濟影響唔大

可能要到Donki汁先肯相信

深水埗深之都有四份三吉舖㖭

租約期滿 要錢不要貨

但係我住果頭執左勁多間舖

尖沙咀旺角咪好多吉鋪

咁都唔叫結業潮

淨係落樓下屋村商場買野食

Donki仲係超多人，經濟不知幾好

林鄭仲生存到, 美國制裁無用

預計復活節後經濟復活

日本菜？

的確越嚟越兩極 好嘅可以好好衰嘅可以好衰

有結業既，不過未係潮
你睇下donki 幾多人排隊
新盤幾多人入表
成街都係人

出現左
結紮潮

6%都唔高
唔通10%先叫高咩
即係42萬人失業啊

*暴徒（我講真正果種，同狗命換命果種）
正常政體5%革命者/暴徒足以推翻政府啦
（除非軍隊暴力壓制）

如果今年先有反送中
民眾民意政治能量一定高到爆燈

抗爭一撚定打撚到七彩
工人掘爛晒d路
學生燒學校
小隊燒立法會
波叔話唔再派錢
即係成班人衝上波叔屋企燒佢間屋
TVB、有線炒人，成間燒撚左佢
一話鎖區就開打，大把街坊支持

到時匪軍真係唔出摺被軍都唔得

可惜反送中早咗一年
大多民意/政治能量消散咗，進入內鬥期
大太隊長級都拉晒，而家青黃不接

樓股創新高，Popo加人工，邊撚個傻鳩話經濟差？

講真
結業潮就算係真

政府都唔會打鑼打鼓話你知
商場實話自己仍然好旺

淨係坐係屋企係唔會感受到

一個半個例子=全港普遍情況？
就算經濟點唔好，總會有人受惠。

除咗失業之外，仲有班人強制放no pay。

上年都已經多，成個幾月無專登係市區行

咪就係
今日又升600幾點啦

俾我就唔做生意 拎哂啲錢炒股
點解仲要返工

不停係到講donki做例子 以為自己好撚好笑

無晚市，超市咪多人
Donki愈多人，大環境愈仆街

宜家大把吉舖，舖市一早仆左街，係樓市仲gogogo緊你先以為冇野姐

連登it 工程撚多
基本上唔會知出邊發生緊咩事

睇返97-98年個陣
個市一樣升升升
個個去賭錢炒樓唔返工

旺角 銅鑼灣好多吉鋪啦

REFER TO #38

有睇股市就知冇可能有大影響
只係D錢由實體經濟轉曬入股市

撐樓豬
根本想唱衰香港
最好用國安法拉晒佢